講大話點先唔會被人拆穿？

究竟要有咩技巧？

唔講大話未冇事

自己都呃埋就得
試過n年前講過個大話，n年之後已經唔記得左個個係大話，照樣同人講返，跟住畀人問多兩問先醒起好似係大話黎，跟住又講多個大話兜

講完即刻殺撚左聽嗰條友

點練轉數快

裝apps

樓主 關鍵在於 你平時俾人嘅感覺同形象
如果俾人覺得係乖乖仔 你講咩啲人都信你 再加上要記得講到似層層

半真半假

唔好作到太仔細

咪就係問問下比人發現

即係你份人太乖乖仔

所以要學

有時真話同大話都唔識分

學美國政府咁 殺哂踢爆你果d人

你份人識唔識睇眉頭眼額先?

倒轉成個大話都要通

連自己都呃埋 比人拆穿就當誤會

要呃埋自己先

眼要望實對方 唔好閃閃縮縮

所以要上來學野

但講大話時點望先自然呢

要有少少真話

我慣咗少少真話再加多啲大話 咁樣出到嚟通常都好合理

真野溝假野
有人要查証就比真野佢
佢就會覺得假個part都會係真

講之前plan好晒 重要可能會有突發事件 要諗定埋/到時臨場發揮 眼神唔好閃縮 但又唔好啤實對方噉款 好似平時噉就得 同埋要記住自己講過啲咩大話 噉下次先kam到上一個大話 利申超過25年講大話經驗